一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

真心覺得極醜惡大叔走得好前
果陣唔理解佢 以為佢仇警 對唔住

剪得好好 一早睇左

[行動post]推到上熱門6月9一周年要人

推

THX

拉

如果佢現在整片，應該好受歡迎👏🏻

想睇2019-2020版

一定 不過可惜家陣佢冇再出山

之前咪有人講極醜惡變咗藍
同埋開個page影流浪狗出沒地點再舉報漁農，又forward啲支那煮狗片

藍就應該唔會掛 不過依家應該就變咗一個癲佬

Pishhhhh

佢只係個仇警嘅癲佬唔藍都唔會係黃

條友真係癲架窩

留名

睇左十幾年

舉報流浪狗就唔係黃，咩標準？
btw 之前佢仲有喺FB Page出Post，不過依家好似俾人del咗，得返Group同個人account

佢唔攪流浪狗果陣係ok

邊撚度話流浪狗單嘢關佢黃唔黃事？
身為中國人支持中國，好撚黃呀
繼續兜，話佢曲線囉

原來呢個就係佢個Page

Ok